代貼-今晚831再播國歌悼念

代出po

8月31日至今已經一星期有多，
831果晚彌漫既氣氛有幾咁恐怖、同傷亡有幾嚴重，大家都知道。
但至今相關人士仍然下落不明，黨鐵依然都無交出cctv紀錄片，站就依舊封 ，繼續去運黑警。
而黑警繼續濫用職權、無差別咁拘捕市民； 仲有好多人士因此被消失....被滅醒
係咁既情況下，我地點可以遺忘一班義士、犧牲者？
所以我打算今晚係太子站B1出口 （831pm)播我地香港人既國歌，繼續去悼念。

參與呢次活動我地可以；
1）一齊唱香港國歌
2）默哀一分鐘
3）記住帶口罩 ，保護個人安全
4）不圍警處、不帶gear
5）可以繼續獻花 /寫memo

推

撞